風頭火勢，好心時事台就戒嚴啦

夜晚12點～朝早7點前有好多五毛帶風向
再次要求連尼住暫時禁止呢個時段開新post
尤其係P牌仔

推

限制每日只可開一個 post

全部同我入黎！教你下一步點做

應該要有評分制

1000分以下會員唔比戒嚴開PO

再推